警犬唔怕出街俾人打咩

其實班警犬愈做愈仆街 唔會怕有一日行必俾人搵垃圾袋笠住個頭係咁打咩

利申 反對暴力